黃大仙!黃大仙!

喂 做咩個個係到屌前線冇人留意黃大仙? Now 見到捉左好多人

Pish

黃大仙咩環境

係咁拉

拉左個白衫手足，同金髮手足

鑽石山入 有事上慈雲山

push

咩事。。。

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

有冇議員去黃大仙
嗰度啲警察痴撚晒線

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

黃大仙真係和理非典範

燒衣犯法 WTF

剛剛u tube 睇又出咗防暴

好多人比狗捉

Pushhhhh!!